準備交收二手iPhone x，有咩要注意

部電話賣左，搵到個靚女放二手 iPhone X 64gb 4000幾

有無咩一定要check?

壞左....

Check佢對野是常識吧

最緊要logout iCloud

同條女交換電話號碼

face id

仲有無

靚女

又係女仔機 99%新？

女仔機第一伏
靚女就伏上加伏
一出黎交收你見到咁索就比錢射埋出黎

依個真，交收真係男人。。。

講中哂

女人分分鐘仲污L糟過男人

Face ID
Mon 試殘影